笑死，原來真係有on9會中意莊思明

Ig discover無啦啦彈呢條友俾我

條友好似係artist都J，自己入去睇

高酷正都唔識

左下角條女好似幾靚 乜水

豬乸一胎都幾隻
幾百隻like支那婆就唔使搬出來講

中意莊月明多啲

好玲無見

髮型好似好左少少

屌 有好多人follow佢

戴咗口罩靚仔咗

似高浩正(自稱)
香港仲有好幾件呢啲係星都追嘅人, 係電視城門口同各個商場show經常出現

呀GI?

其實呢種人有冇個名我見到都唔少

追星師？

小喬

利狗

條友10年前都已經出曬名啦

之前都有個post講過
有個仲係弱智
最好笑係班騎呢怪全部都係藍絲黎

閪撚到

好撚好笑

係咪d牙好撚核突果個

仲有個肥妹
成班有個群組追星

以前會叫呢啲人做「雜撈」

Isis

識嘢j Jace chan

蜥蜴仔

依條友cls嫁
我做幕後
有次event我同個mc朋友準備放飯嗰陣
佢先捉住我個mc朋友自拍，咁我就唔理佢行左先
之後佢無啦啦衝前企我隔離講：我哋影張相
講緊嘅同時佢已經影左
反應唔切
佢唔只追星追model 集郵
連幕後都唔放過

點解我覺得似朱凱迪

呢啲人咁得閒其實係咪唔使做

鍾意呢兩件臭閪證明係藍屍

之後佢有冇係ig post？

點解無同莊思娜嘅合照

睇樣似白卡

有你睇唔到姐

咁重口味 避孕kol都啱

蓋清

冇眉喎，一定係FYY

齋望眼都覺得佢閪緊面

睇唔清楚佢係兩條眉定點

似朱凱迪多d

今晚佢黎搵你

同佢合照啲人，我好多都唔認得
善恒哥跟得真係貼

笑咗

條女好似幾正

其實追星好正常
外國球隊 韓星呢d追星都冇咁柒
追完星 簽埋名仲有得拿去買
但tvb d奀星 追黎都柒 出去都俾人笑

Friend底朋友

有個仲話自己係總督察添

香港大把人鍾意狗

有咩出奇？

呢d人通常都係弱智或者白卡佬

好多呢啲人
特別好多都喺Ig度留cm 畀artist

jace

左上左下唔識分

鍾意莊思娜多啲

真，是但係街搵個靚仔靚女影都有價值過班奀星

又係依啲變態佬

有好多仲要唔知乜水, 似路人甲乙丙

真係每件個樣都奇奇怪怪

笑到痴線，點解佢噏得出呢個叫咩名

我寧願要莊思娜

點解冇呢啲明星痴漢永遠冇靚仔

智力有問題嘅人先會做呢D野
然後相由心生

佢同Gordon一齊坐監

反而我有興趣點解樓主會 click 入去睇人地 profile....

石修型到，求其影張相都chok哂樣

係咪應該話佢傻唔哂

國安處總督察原來日日捕喺電視城門口保護無綫

佢係咪睇劇會睇埋最尾演員表牢牢記在心裡

娘娘杜小喬

又真係好型

我一個都叫唔出名
佢全部認得tag埋ig 好勁

Gi你老母 杜小喬嚟

波台高皓正 蓋清

隔住mon同口罩都睇得出莊思敏西晒面

喬你老母 呀GI黎

識貨ching

我第一個都諗起呢個

Jianheng Deng
蝗

靚仔邊洗仰慕其他人

西撚晒面

呢張好撚好笑

唔好咁鳩都係星先得架
好多個望到樣都完全無印象

[多圖]波台會員真樣大起底

呢個人地遮到咁撚樣都認得
cls

廁所起一級保平安

應該無post嘅
因為張相應該炒哂
我都無理佢繼續向前行緊，鏡頭都無望
我本身無佢Ig ，但佢個樣太易認
你哋一post圖一睇就認到
佢係event常客
無論平日假日 只要有event 有星有女就會出現
單嘢都n年前嘅事嚟
自嗰次後我見到佢都彈開幾丈遠

係咪告得佢

呢條友由高登時代已經畀人笑緊啦

原來仲未死

你專登開acc講？

光仔

like佢post果d人仲癲過佢

上左車都唔放過佢

IVE 同學

呢位仁兄骨骼精奇,可能真你阿蛇

識得一個人同佢一樣名
好迷戀連詩雅

仲要開晒閃光燈
邊個係人邊個係鬼睇佢ig就一目了然

班藝人應該好怕呢啲人

好恐怖

成班鍾意tvb既都係甩皮甩骨

我中意莊思拿多啲，但我成日都見唔到佢

係咪仲攞行街紙

冒警 等我打去國安熱線先

比較好奇樓主做左乜嘢
ig會推呢個人畀你add

隻支那仔係咪長期stalk人

橋埋手 好有距離感

冒警

果然弱智先想做警察

靚仔過Herman

佢咁都讀到lve

有冇怪事share

之前有高登巴打講過話佢身有臭味
啲藝人要閉氣

咁又冇乜怪野，最多都係落堂後，突然狗衝過黎同你打招呼，同埋佢髮型由果陣到而家都冇變過

莊家果幾件 嚴格上又唔係樣衰

但以明星角度來講 就好撚唔惦

佢又係嗰種
戴咗口罩靚仔好多嘅人

爆炸頭係邊個嚟

如唔我生到咁樣，真係唔會post樣

你話連燈仔甩皮甩骨？

我一路睇佢啲相 都覺得條友應該好撚臭

利阿轟波衫都著曬

係咪影視台成日開post推cctvb垃圾劇果條傻閪黎